[急］有係屯門元朗發過夢嘅手足快d入

我發夢見到有狗狗已經去左屯市、Yoho入面I.T.旗下鋪頭拎CCTV 無奈我能力有限阻止唔到 所以如果有任何手足有試過發完夢去買衫換就一定要全部放棄 冇衫著嘅我比你
同埋想提下大家I.T.係一間仆街公司 絕對唔可以相信佢 你睇Awake NY出下IG post都被下架就知乜料 BTW宜家I.T.大部分黑色衫黑色褲都係大陸扣關
最後

光復香港 時代革命

推呀。。。仲有yoho 冇人理我。。。

推

Pish

冇買過IT
Dklm

Push!!

Push

幫推

可唔可以幫我推。。。仲有yoho。。。